個心入面有個窿永遠都補唔番

不過間竭性上嚟叫春都係比連登仔屌幾時去死

學習與痛苦共存